水務署妓工又請人！差唔多隔一排就見招聘 係咪好惡撈架？

有冇兄弟解答！

今水 土木 機械 機電都有開

今日截止喇！要報就快

水管又要鑿地又日曬雨淋一個好彩派正主要幹道工程又要夜晚做

不過唔係外判曬啦咩？

利申一知半解 only

水記技工 冇得升
起碼渠記啦 進升機會好

去考水記WS2可能有優勢麻

機械機電就有可能係工場 水廠入面做野

識人做過 話好多時要鏟蠔殼

Ws2 不了
起碼都AI